藍絲港豬同林鄭既真正春袋真係死物

死物就係春袋 無mtr無巴士番唔到工 無交通燈 交通混亂
番工係你搬走rb既動力

即使巴士停駛班友照等車 佢地會諗盡方法去番工
奴性重到可以無視自由既價值
番工比人命重要
終於明白你地既春袋就係死物
死幾多人個市一樣要行 半死都要扮到平安無事 人要番工,馬照跳

經濟

死物真係好重要請大家盡你地既能力
睇黎我地要用盡所有方法去確保藍絲港豬每日正常番工

錯 係自身利益